如果咬一個手足要一個object, 超過3 萬個人出黎已經成功

比狗咬過, 我話你知, 比人禁低起身第一下, 我淨係想望條路係咪冇哂人,

我想知, 有冇手足係因為我而走得甩

求下大家, 一齊出黎, 幾多人比狗咬完繼續出? 我第一次再出, 有不反都淆L到PK丫
唔好當我地係condom 我地要一齊贏
===============================================
避免資訊爆炸，請大家由而家至到晚上8點，只推呢一個post
今晚7點開始，全香港所有人於尖沙咀一帶聚集，分兩隊行街shopping
夜晚8:00開始，隊伍立即進發
一隊由柯士甸道向Poly方向出發，一直向前，係進入Poly前絕不散去
另一隊由梳士巴利道向Poly方向出發，一直向前，係進入Poly前絕不散去
今晚救人，最後機會
==============================================